我不记得我父母之间有过任何争吵。 罗伯·麦克尔亨尼的脑子里永远是晴天尤金·罗宾逊2021年6月11日 
 德桑蒂斯还在上周四的签字仪式上签署了该法案。除了福克斯新闻(Fox News)外，所有媒体都不能参加签字仪式，这加剧了两党对该法案的激烈争论。 到目前为止，共和党人在哪些地方加大了投票的难度|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2021年5月11日|FiveThirtyEight 
 结束拖延战术只会加剧党派间的激烈争吵，增加人们对美国选举的恐惧和焦虑程度。 继续拖延战术，有更好的方法来改革这个破碎的体系|大卫·弗兰奇| 2021年3月23日|时间 
 差不多过了同样长的时间，国会的其他所有人才回过头来，意识到那些碰壁者可能会让接下来的两年陷入瘫痪、僵局和激烈争吵。 乔·曼钦在中间|Philip Elliott | 2021年3月10日|时间 
 2019年，这种尖刻的言辞蔓延到有争议的市议会选举，最终以大多数亚马逊支持的候选人失败告终。 亚马逊承诺为美国城市附近的经济适用房投资20亿美元 
 但在这两个前盟友之间近三年的激烈争吵之后，固执的埃尔多安坚持自己的计划。 2013年4月25日，阿里·加里布，每日野兽 
 事实上，双方的唇枪舌剑已经达到了如此之高的程度，我完全相信她这次能在反对党中占有一席之地。 Tzipi Livni，以色列所谓的首席和平谈判代表Emily L. Hauser | 2013年4月12日|DAILY BEAST 
 但如果一个人认识到美国人是用宗教的眼光来看待自己的国家的，那么这种尖刻的言辞就更容易理解了。 为什么美国政治如此宗教化和分裂? 乔丹·迈克尔·史密斯2013年3月30日 
 但当它在尖刻的言辞中消失时，这当然并不令人震惊。 鲍勃·伍德沃德所谓的思考的解释|迈克尔·托马斯基| 2013年2月28日|每日野兽 
 此外，历史学家说，公众让民选代表对这种尖刻言论负责可能是不公平的。 莱斯利·贝内特| 2011年8月15日|每日野兽 
 他们怎么能对一条教条进行推理，怎么能对一种连他们自己都无法理解的制度进行尖刻的争吵呢? 给尤金尼亚的信|保罗·亨利·特里·霍尔巴赫 
 村里的事情讨论时没有尖刻的言辞，而且达成了一定程度的谅解。 《丘陵与溪谷》理查德·杰弗瑞斯 
 耶稣会士，在一个占优势的阶段，迫害和侮辱佛教徒非常尖刻。 《历史纲要:作为一部平实的生活史和人类史》|赫伯特·乔治·威尔斯 
 我们被告知，在这两者之间发生了一场巨大而相互的恶语相向。 柏拉图和苏格拉底的其他同伴，第三版，第三卷(4卷)|乔治·格罗特 
 面包的问题是当时的话题，比之前的任何不公正都引起了更多的尖刻。 金伯利之围|T Phelan